戴耀廷：到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單 #社評

戴耀廷：到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單 #社評

或許當權者會想盡方法，無恥亦無理地去取消勝出者的參選資格，但我們已有應對之法，故我亦有信心，到9月6日，市民是可以清楚見到，民主派在各區的候選隊伍是哪幾隊。到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單，能達成35+的機會是非常大的。

其實呢個先係大難題

點平均？擲骰仔？有冇stat撚

比例代表制真係要全民齊心先打到

其實佢點都唔可以直接/間接叫人投邊個，因為真係會違例

夾埋幾個friend, 老豆老母

擲骰仔係最公平
個個肯做嘅話

跟地區 or 身份證尾數

整個推薦名單 識幾個朋友做一個圈子咁投咪得

平均嘅方法有好多
最大問題係唔知有幾多人真係肯含淚投票
你問吓連登仔先
有本土同白鴿
老老柒柒你會點做

老實講 運登仔唔入流都係睇老野同中年點投

往屆民建聯都有分選區叫人投唔同名單

跟地區做宣傳好似好啲

民主派咁做一定入硬操控選舉，保皇不嬲做乜柒都得架啦

只要平均每人投一個， 全部都入到立法會。

身分證號碼最後嗰個字分？

跟身分証號碼
尾數 A,B,C 投 Y
尾數 D,E,F 投 X
又或者跟生日月份
369出世投A
258出世投B
之類

跟區選嘅地區最穩陣

有人提議左

你都唔知每組有幾多人

4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

其實睇區議會分佈
可唔可以叫乜野屋苑既就投邊個
乜野屋苑就投邊個咁？

泛民有鐵票，配本土先

用時間分又得，每2個鍾計，首2h投A，3-4h投B，睇住個投票率，票站公佈就知有幾多票，民調人手都不用

跟區議會地區投最易計數

會計埋對家

3個就搵3個friend或父母兄弟姊妹平均配票
4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

Push

冇撚錯啦
按各區需要人數組隊搵group mate 分配人選

用id後四位除
之後用餘數
5蓆除5
7蓆除7

想問下毒撚點樣配票

所以要靠民間大家搵個有共識既做法
好清晰咁暗示

咁樣你永遠唔知雙方投左幾多

group哂做同一張名單得唔得？

就係咁

咁樣樣？？
btw 有無人整個新西模擬圖出黎

以前試過
比例代表制下好易出事

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案 #黃色經濟圈 #721 #國際戰線

其實泛民本土搞左初選
我地選民都要行多步

組到隊既盡量組隊

真係單丁既先擲骰仔

依個方法太蠢, 生日, 身分證號碼, 好好多

用年齡+住區域+時間 咁叫人投咪得

4/5/6 人一group, 睇出選情況，再一人投一個咪可以平均分起囉

1.如果揾到同路人組隊配票最好，肯定最準
2.如果無朋友毒撚就擲骰，會有誤差但足夠準確

咁咪中左港共既計
比例代表制同最大餘額法本身就係設計黎防止反對派奪權

跟名單人數組隊

最簡單咪就係學對家咁跟區投...

跟投號時間去投，chop 個下。
4個候選人就
00-15分鐘投1號
16-30分鐘投2號
31-45分鐘投3號
46-59分鐘投4號

就係咁樣

之前仲有個post話個人意願優先
初選結果做參考

咁初選黎做咩？

跟出生月份投

新東、新西要攞6席, 每2個出生月份投一個人
港島、九西要攞4席, 每3個出生月份投一個人
九東要攞3席, 每4個出生月份投一個人

民進黨有晒成功經驗, 類似咁:

配票最平均方法係咪擲骰仔？

用id其實好d

推

咁分係咪其實又唔駛點含

35歲以下投本土
35-45歲投眾志系
45-55歲投進步泛民
55歲+投傳統泛民
多過四個果啲再拆細啲

月份都ok

點分呀

用區議員站台配票唔得

最大個問題係出係最大餘額法度

12除3,4,6就得

依家有泛民有本土一齊入閘
大家互含有咩所謂

唔得
每一秒你唔知幾多藍絲投緊
唔係平均

Yes，其實佢地不如傾好點分，例如九東除3份，之後只係係自己區擺街站，再暗示只係投自己區街站果個/搵當區區議員推薦。

教授以退為進
快d dq

擲唔中你想要嗰個忍到手唔再擲次先算啦

政府仲易計啦，咪預到你大概幾多票
到時實方便佢地配票喎

點分？

我冇睇到個post
會唔會係話4個裏面佢最鍾意嗰個咪畀佢投，
其餘三個各人投其餘三個咪得囉。
咁都係平均配票，佢又投到佢最鍾意嗰個。
Win win

我理解保皇系統主要用選區配票
但呢點真係好難複製

新東為例OMDB同白鴿嘅支持者點投得落鄒家成VL
掉返轉鄒家成VL嘅支持者都唔會投得落OMDB同白鴿
戴耀庭真係有信心選民會突破到呢個政見嘅關口...?

擲骰先係最準

其實全部名單一條隊係咪會浪費好多票

搵區議員站台支持

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

推

推

咁分點解平均可否講講

佢用收集啲information 做配票？

跟出生月份投, 夠平均, 又簡單易明

嘩 好似ok喎

新東西就可以，其他地區都無6隊，同埋你要make sure 粒骰係公平既骰仔

使唔使搞多次「初選」測試配票
唔講投乜嘢
只係叫嗰區平均投畀N 個選擇
唔怕被指操控選舉

係 自己用最大餘額法計一計就知
九東算係浪費最少票但仍然都係好risky

係
因為你頭幾席全部係攞最大票數

我覺得可行喎，叫返泛民/本土候選人呼籲返自己支持者做應該肯聽

但上次都冇事

雷動果次都踩踩地界

跟區議會data 分區投啦 又慳水慳力 又算比較準

身份證餘數咪得

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

前提係99%的人肯聽話, 一陣抽中白鴿有人會唔肯投就好笑

幾好喎

又唔輪到大家話事

跟區議會分區，假設上次區議會投黃色果邊做base,決定邊個區投邊個人

要全民齊心照個配票法先玩到

push

依個方法唔錯，但真係要努力宣傳，做文宣

咁都違法嘅話咁唔洗有推薦名單/選舉聯盟啦?
更退一步講係咪連拉票都唔比?

exact 歲數睇返果區選民分佈

擲完骰要我投OMDB?
屌
擲過

跟出生月份投票, 另一個好處係好多老人家, 泛民底, 但係唔識啲候選人, 原本唔知投邊個好.

講明跟出生月份投, 老人家唔使諗, 多咗動機出嚟投票

我本身都係諗時間
咁已經係最簡單
睇下有冇更可靠既
中共想玩幾大
全DQ睇怕佢又唔會 B仔就可能真係DQ晒佢地參選(但DQ已經好大問題)

有諗頭又有道理喎

個具體做法即係點呀教授

我唔聰明呀

無啦啦點搵同區咁多朋友，跟地區/出生月份仲可行

我唔明點解有人會覺得用出生月份可以投到平均票數！

組團都平均, 但係唔係個個家庭/friend都組到3-6個人一齊投票

其實我惗到條橋，想俾戴教授查考吓，有咩方法可以聯絡佢？

難+煩.
直接大會配票先係皇道

去到票站即場組隊囉

生日月份最易
搵朋友都好大漏洞

某d時段會少人d, 所以有d難分配

自己同fd組隊啦
咁都要教

點搵啊你呢個方法最難

唔係咁多人會咁主動出聲組隊

喺到講

因為正常應該平均

用區選分
唔配 最後都係曬氣

用返區選結果咪可以分配到

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

港澳辦話犯國安法了 國寶出動

唔明難同煩既位係邊
無親戚咪搵朋友
無朋友咪去投票站搵人組隊

混左d藍絲咪gg

老一輩-泛民
後生仔-眾志
連登仔-本土

少候選人嘅區其實自己配係可行
就好似16年新東咁
omdb都係叫支持者
每個家庭留一票比佢
其他投比其他人
當年佢係拉到慢必同張超雄入去
但大區就要再諗

呢個方法係好, 但係會唔會比位港共入?
雖然佢要入你點都入到

#88

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

就係咁

搵frd夾應該最穩陣
但個選區大就要搵好多人

啱啱先聽到民建聯係記者會叫新界西既人分區投比周浩鼎同陳恆濱其實係咪可以學佢地

冇計 係得呢個方法
再唔係就區域畫分

組n人小組會唔會簡單啲？

Agree

講出黎之後實會傳到建制陣營，佢地搵方法應對咁就無用啦。

點確保到每個生日月份人數平均呀
你以前讀書幫同學慶祝生日都知啦

Easier said than done

夾好人數平均投 or 分區域(元朗投一個、荃灣投一個)

對家用咗好多屆分區配票

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

你知啦好多人冬天先扑野 7/8 月最多fd 生日....用月份一定唔平均
但成功組隊就一定係平均
組隊係會最少變數
而組隊好易
去投票站搵人組隊就得

毒撚搞唔掂

10月應該最多人生日

對家得我地都得，但係要啲人明白點解要咁做先可以，因為實有部分人要含

呢個方法一定最平均
仲要同識既人組隊 一定低風險過咩分區分生日月份

最好就咁
戴教授佢地計哂數
同各初選贏左既候選人講係指定區域拉票
咁大家就知咩料
一定做好準備 如果唔係教授又可能比人拉

無錯

點搵frd夾呀
一個議票要幾萬票

其實最易既做法唔係應該拆返開每個票站投票人數 再對比返選區投票站
再分票站投指定候選人咩

點解？

唔使理政府
自己個邊一定係平均最好

投咗票嘅照投，未投嘅去補返初選相對之下少票架囉

如果有人dq左，係根據結果名單出選 定係被dq果個人搵其他代表自己 ???????

如果果區要出到4個, 咪搵4個fd, 每人投一個
當大家都係咁做既時候, 4個侯選人咪平均得票囉

當個個都搵fd夾既時候 幾萬票咪平均到

月份唔得不如分區，我去票站點知對家係咪藍？慢一港共用呢個方法搵人扮黃痴隊咪出事

立場上年有篇文講過出生月份配票嘅策略

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

就係咁

好簡單
全世界「跟翻初選去投」
初選out左既就睇佢為同一區邊個「站台」
然後自己埋位

跟區最撚簡單
跟區拉票

建制手段 無死錯人

自組投票小組grp

4人，5人成團，家庭組合成團，朋友成團

既然已經協調左，咁即係各邨各鄉宣傳力度會唔同，你見自己個屋苑，村，鄉邊啲候選人落力宣傳就投邊個。。。。

利申：票一定投民建聯/工聯會

樓上好多係咪簡單複雜化
咁大個人，自己搵同區屋企人、朋友搞掂佢啦

每一家人做單位咁分

有幾多人肯咁樣含先 仲要呢個策略係咪可以令全世界泛民選民都知先 重點係啲老一輩 最後就係有好多唔係忠實泛民支持者未必真係咁肯跟呢個策略

分區不嬲只有大黨玩新東新西同超區有得分
九東嗰啲豆潤咁細點分

你弱智就行埋一邊啦

台灣大把呢啲經驗，身份證尾數，出生日期，地區。。大把方法做

冇朋友、屋企人藍嘅話就冇計

用區議會票數 好似最高效

票站門口大叫我係毒撚

跟初選投啲票咪唔平均

都不失為一個方法

用地理區域劃分
夠方便

如果用呢種方法有d人難免要TG/FB搵冋路人投, 咁呢種方式會唔會被建制放蛇入來打亂

按區議會選區計數同分配
然後果句全投某一個

其實分區配票會唔會好啲？

分觀塘向東/黃大仙向西/其他？其實有區議會個票數分區先準。我網上/去票站先搵人組隊，如果對方係港共25咪出事？另外中年銀髮族果d又點？你不如直接分區/跟月份唔駛諗先最簡單

唔會夠自己組隊平均
分區投最後爭1000票都做唔到個效果

玩開trpg就知你要1d幾都得

基數夠大, 就會好平均
歐洲嗰邊係咁:

冇6個 擲到6 咪重新再擲
機率一樣

fb？

你組隊都要夠多人

分區分月份唔會平均

睇下民建聯live，開哂口叫邊區邊區域嘅居民支持邊個啦

每個區議會選區投一個，將區議會選舉d票完美運用，但前提係要個個都咁做，唔好浪費。

我睇下我果區個區議員幫邊個站台先

組隊唔駛好多人
4個選就組4人隊
如此類推

洗乜咁麻煩，區選未有地方票數目

用區選票做準則配

建制不嬲用呢招又簡單又最有效

區議員可以幫手？

你要肯定成區全部人都搵到組仲難，你有冇信心新界東西呢d大區幾十萬人每個人都搵到個6人組先

揾深黃屋企人配票

同共產黨有咩分別
投票自由都冇埋

小組投票？

主要入嘅方法, 係計入你選舉經費

不過宣傳又唔一定要用錢嘅
而且文宣又唔一定要寫選舉人姓名

立刻叫人起個 柔性政黨，然後打算投票嘅香港人+候選人都入黨

黨規第一條： 幾月生日支持邊個邊個

你支持=到時候投邊個

比例代表制你唔識玩等於送票咋

邊條邨邨口有街站就投邊個

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

執行上冇問題

但港共一定會雙重標準話操縱選舉
如果想配票，就應該將唔同候選人分去指定選區拉票，減少其他候選人嘅曝光率

eg 九龍西有
九龍城，
油尖旺，
深水埗（南面嘅深水埗and長沙灣，北面嘅美孚and荔枝角)

如果民主派出4張名單
1號淨係去九龍城
2號淨係去油尖旺
3號淨係去深水埗，長沙灣
4號淨係去美孚，荔枝角

超區都係用同樣方法

我試試

搞完一場大龍鳳, 最重要個下竟然係無對策?

初初選咪係投票自由，而家係體會民主選舉少數服從多數既時候

尼個真係最易

驚牙？

唔係人人都搵到四個人架，而且好多人聽左都唔會做。

台灣咪試過跟出生日子分票囉屌

搵區議員幫手推已經得啦，我有果區區議員推薦自然多人投有咩出奇

online random number generator

區議員助選...咪得
睇番自己區幫邊個助選

你諗吓, 如果你阿公、阿爺問你投邊個好, 你唔使再諗邊個應該夠票, 邊個又可能告急....

總之叫佢跟返自己生日月份投票就得

push
廣思集益

改下個term, 建議邊區投邊個，之後再民間解決

點樣避免比港共捉到操縱選舉依個問題
如果教授大搖大擺話出黎配係咪好大風險比人拉
嚴重甚至要重新選舉？法例有無可能推翻到選民結果？

一係跟投票果下既秒數

1. 親朋好友 不一定投民主派
2. 投民主派者, 不一定接受本土派, 有一些只投民主黨
3. 搵依個搵個個, 我不認同其他人會聽你意見 (我叫你投dead body 你制唔制?)

最好方法就係大會用年齡+住區域+時間叫人咁投+區分

xxxx同共產黨有咩分別？

條友玩野的,無視即可

已經冇咗白頭佬/黃碧雲, 我相信>70%嘅人肯含所有候選人

齊上齊落 二人三足上呀！

個個人隻錶都唔同時間 點玩

可能係我自膠都唔出奇
都係憑記憶
目標一致就可以

以前建制係點配票？有無任何公開指示？？

呢個？

香港出生人口好似係10-12月比較多, 不過個偏差好似唔算好大, 呢個都係一個好方法

我地照跟佢呢個post出文宣會唔會操控選舉

咁寫過組隊 app 咪得

真係想保險嘅話應該係只由佢一個人提出方案
大家只係share新聞同埋默默跟住佢個方案去投票/拉票
而唔明確提及自己參與/follow個方案
咁最多都係佢一個可以有理由中招
其他候選人唔會有事

但老實講要拉戴耀庭有千百萬樣理由可以拉佢
邊驚得咁多

宣傳/動員現有資源黎講, 按區議會非建制派黎分先係最有效益, 區議員負責返自己區。
建制控制既區就搵返附近泛民/本土得票率最高既區議員負責。
唯一既問題就係離島區, 可能要區選 & 立選過往非建制得票率高既地方額外撥人去幫手。

但係每區選民人數要計(因為有D區人數比例有差), 唔係話區議員係民主黨就全數投返民主黨候選人。

既然要互含
反正都各有泛民同本土入閘
不如索性唔跨泛民本土配票
自己含返自己個條

立法會選舉係比例代表制，夠票過門檻就當算

投左初選既投番初選時果位侯選人
冇投初選既就投初選最低票數果幾位侯選人
剩低又冇投初選又想跟自己意願既人,"理論上"大部份票會最終會去左初選最高票果幾位

大家覺得點

用2019年投票結果做分區配票最實際
有哂每個細區黃藍得票
分好畀候選人落去拉票

候選人又唔駛跨區周圍走
選舉資源可以集中
選民落街見到邊個 banner 就投邊個
避開組隊嘅 overhead
又免去身份證／生日計錯數嘅風險

明白
好似樓上幅圖咁
要拉就拉埋民賤聯啦
不過佢唔做咁解
辛苦哂教授..

有冇諗過有人連1個fd都冇

自己含返好難配票

連登圍內做
每個連登仔 無論有無ac都好
連同屋企人同fd一齊
跟身份證黎投
淨係投非泛民
泛民就靠年紀大嗰班鐵票
咁就make sure個個入到

基數咁大的話理論上會大致上平均

雖然今次初選泛民好似輸咗
其實好多年紀大嘅人可能因為用電話投而卻步
所以泛民個pool係比初選大好多

咁平時拉係做乜鳩

但咁樣算唔算踩界

跟番區議會分區劃分
計啱數加埋平分到就得

當然要當日有投票既人都出黎投
咁條數先啱

你呢個方法咪又係會出現你講既問題

選管會咁講

[img]

對家一直都做緊分區配票， 既有效又合法

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

贏到 35+ 就唔叫含淚

對我黎講

民建聯分村叫人投就得，民主派配票就犯法。

而家睇中聯辦港澳辦批評初選嘅用詞，根本投民主派就等如顛覆政權

減少其他民主派候選人嘅曝光率
落街見到邊個支旗就投俾邊個
可以做到軟性配票

中共唔岩佢心意就會話你踩界啦

其實唔難，假設你係住新東，搵多6個親戚朋友
自己圍內配票，7票平均分布係本土泛民
前提係要大家都咁做先得

人嘅出生月份就平均㗎咩

算

只要任何非建制派人士有意圖喺立法會選舉中勝出, 就係違反国安法

驚有啲冇接觸網路咁多嘅中年同銀髮手足會跟唔到

呢個好喎
某個分區只有一個人既旗

咁就唔使諗咁多
見到邊個投邊個

呢個最好

真心唔明...今次無出黎投嗰六、七成...點知佢地到時投邊個
佢地仲係大多數喎

一定係分區
到時邊個係你個個區議會票區內宣傳

你咪投個個lo

最大問題係唔可以有人叫人e.g. 1-3月生日投A, 4-6月生日投B，會比人告操控選舉

一係就大家自動自覺擲骰揀人投

讚成
例如港島
東區投許勇
中西區投梁晃維
Etc
根據人口平均劃返一個區俾一個候選人

用上面有人post過
用出世月份去投票就最好

點解投唔落？
要贏就要團結

揾身處海外手兄出post
教人點樣平均分配選票啦

其實駛乜又擲骰仔又計生日

用區議會個投票數之後派俾果幾個候選人 重點落區拉票咪得

到時你果區應該會得一個人ge banner 咁你投佢實無死

樓主唔該pin呢個

佢地唔肯含
咁咪自己cover 佢地 睇住嚟含囉

係極權底下爭取民主自由 一人行多一步都唔肯
香港人就抵撚死冇得救

平均分配就個個都贏

學保皇咪得囉
我果區只會見到一個保皇候選人既宣傳品

利申: 以前係4人家庭組團自行配票

個機制要innate/self driven先會最有效
要同人夾就會出錯

pin this

你用組團方法平均分配 不如 直接 睇果區有邊個banner去投 仲實際 人地戴sir都配好晒票 你地就又要自己方法

唔駛啦
有人已經計左票

邊區投邊個

唔駛咁明顯

想做雷動軍

用乜方法平均分配都好

大前提係要全部人（或者絕大部份人）都知道個方法，大家先識得跟住去做

月份已經算平均
問題係點實行

最大難題係
1. 堅定支持者（無論邊一面）唔玩配票，但好難知道數量同比例
2. 配完如果同自己光譜爭好遠，仲肯唔肯含
3. 選民自己根據民調同初選嘅結果，而出現嘅棄保效應。例如上屆鄺仔，大家驚佢入唔到，最後反而做咗票王，涂變咗尾入。

係
根據黃營得票劃區
大家集中做好自己就得

仲有網頁示範

配票唔係大問題，若果DQ本土派，搵咩人補上先係大問題

你識上網就話可以搵人夾啫，銀髮族點搵到咁多人組隊，分區係最穩陣做法嚟

呢個方法一定最好 仲有區選數據做支持 係果個樓主硬要響到帶風向 唔知做乜鳩

屌簡單啲用出生日期分咪得囉
假設三個候選人咁
1-10 投1號
11-20 投2號
21-30 投3號

係爭在啲人肯唔肯跟指示

人哋同一個黨就易
問題係我哋光譜太闊，唔係個個接受

你？

例如我新西 加埋我6個fd一人一票投

唔明，所有參選人 (以及佢地嘅幫手) 做嘅任何選舉工程都係叫人投某一個人架喎

泛民初選全部掹車邊 所謂鐵票已經用哂

其實如果用TG被捕關注個每日出席人數咁,得唔得??

直接用2019區選得票做分區配票
方便候選人落區做宣傳
節省時間成本同海報單張成本

如果分到個死都唔投嘅候選人
咁就自己去返隔離區搵人一對一換
保證返配票均勻

而且亦 offload 責任畀啲唔肯含淚嘅選民
肯堅持係應該要付出
唔可以犧牲大圍利益

不要再說鳥

擲骰仔/跟身份證number都唔會平均 出面咁多人投泛民 連登荒島幫到本土出線當選都偷笑

巴打，幫手推下 post

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

事實上係可以派人去票站點人頭, 但係泛民咁多年on99話配票唔民主. 屌你老母呢個又唔係公平o既選舉, 你選舉o個日去公屋區度泊大巴堵路唔畀廢老投票都要贏架啦 邊有公平, 你贏左就大叫公平, 輸左就話畀人打壓, 就係咁架啦. 咁撚多年識玩未呀?

求巴打幫推

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

一定有部份人唔跟大隊方法投

但我相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

唔肯跟只會佔極少數

真，一定要佢哋制定好方案比民主派選民
要選民自己配票，結果出入一定大

一樣冇問題
只要係random 就ok

幫手推埋呢個 post 上熱門

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

啱呀 但樓主呢d聰明仔係要諗d 偏門野出黎 要人跟 仲要pin埋佢 唔知係咪對家d打手 黎搞禍

絕對應該用返去選嘅數據，一票都唔好浪費，唔肯嘅就自己搵人換

發現咗左模擬器，用區選數據玩，原來真係可以35+，不過個模擬器係用區選選區做單位，點會控制到成區人投1個呀

如果一區全部民主派擺落同一條名單會點

唔捉鬼唔內鬥唔誅心
早啲有討論有醞釀，之後反而更清晣

直接用2019區選得票做分區配票
方便候選人落區做宣傳
節省時間成本同海報單張成本

如果分到個死都唔投嘅候選人
咁就自己去返隔離區搵人一對一換
保證返配票均勻

而且亦 offload 責任畀啲唔肯含淚嘅選民
肯堅持係應該要付出
唔可以犧牲大圍利益

用呢個方法咪得囉 搵樓主度橋死得啦 事倍功半

你計下條數咪知

大家可以參考下呢個模擬器

樓上有人提議跟月份投（有台灣經驗借鏡）
似乎幾好，夠簡單易明

直接用2019區選得票做分區配票
方便候選人落區做宣傳
節省時間成本同海報單張成本

如果分到個死都唔投嘅候選人
咁就自己去返隔離區搵人一對一換
保證返配票均勻

而且亦 offload 責任畀啲唔肯含淚嘅選民
肯堅持係應該要付出
唔可以犧牲大圍利益

用月份/骰仔 不如直接跟戴sir個配票啦

一係咪學對家咁完全分區, 咁樣對票數掌握仲好

屌 出世月份咪得囉

有心人好多，一早有巴打整咗

你望下對家點做學下佢地啦

你知 每個月出生人數係平均？

擲骰仔如果幾次都一樣結果呢

推按出生月份投票

會比群組投票好
要明白有人難搵人組團

直接用2019區選得票做分區配票
方便候選人落區做宣傳
節省時間成本同海報單張成本

如果分到個死都唔投嘅候選人
咁就自己去返隔離區搵人一對一換
保證返配票均勻

而且亦 offload 責任畀啲唔肯含淚嘅選民
肯堅持係應該要付出
唔可以犧牲大圍利益

唔好再睇樓主個pin啦 佢弱智

無錯
要堅持嘅人就要付出更多

你咪柒啦

直接用2019區選得票做分區配票
方便候選人落區做宣傳
節省時間成本同海報單張成本

如果分到個死都唔投嘅候選人
咁就自己去返隔離區搵人一對一換
保證返配票均勻

而且亦 offload 責任畀啲唔肯含淚嘅選民
肯堅持係應該要付出
唔可以犧牲大圍利益

乜嘢方法都好

一定要做好宣傳

令每一個人都知先可以跟住做

最擔心無上網嗰班跟唔到

有冇得用年齡分，姐係18-21組投邊個，22-25又投邊個咁

其實得連登入面有一班人係咁
由佢哋啦
做好自己就得

頭位吸晒啲票，重複2016廸迪嘅舊路

宜家有app可以即時報數
基本上仲準確過傳統配票

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

就係咁

==================================

一定有部份人唔跟大隊方法投

但我相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

唔肯跟只會佔極少數

唔知平唔平均

咁月份穩陣d

跟月份係統計學上係 work
但選舉工程操作上就好煩
正如尹佬個日初選都畀人質疑佢係自己議辦為自己拉票
跟月份分，候選人內鬥嘅問題係無法舒緩
內鬥係好傷好傷

試想像按地區分
新西6張名單各自有自己地部拉票
時間同物資成本都可以集中係細區
連離島都會有候選人照顧
咁先係最好

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

就係咁

---------------------------------------

一定有部份人唔跟大隊方法投

但我相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

唔肯跟只會佔極少數

直接用2019區選得票做分區配票
方便候選人落區做宣傳
節省時間成本同海報單張成本

如果分到個死都唔投嘅候選人
咁就自己去返隔離區搵人一對一換
保證返配票均勻

而且亦 offload 責任畀啲唔肯含淚嘅選民
肯堅持係應該要付出
唔可以犧牲大圍利益

樓主咪pin d柒意見出黎啦

利用區選同初選數據掌握大致民主派選民分佈
然後候選名單按分區寄出宣傳品
收到邊個宣傳品就投邊個

樓主個「四人組隊」方法唔掂喎
大把毒撚無fd，而家仲要揾三個同樣係黃絲嘅組隊，唔係咁容易喎

咪即係掌心雷囉

出生日期係唔平均嘅
但最煩仲係將月份同參選編號做配對

2月投4號
4月投6號
11月投2號
......
無話唔得
但50個入邊有1個半個錯咗都唔好

倒返
用2019年區會選舉得票分區
每個地區配對單一候選人咁去分票
每個人都可以集中資源做選舉工作
最符合成本效益

================
fyi

香港人通常邊個月出世

樓主唔知係戇鳩定文盲

明明區選咁易用都唔用

係要用自己諗出黎果d柒橋

100% 嘅人跟呢個方法當然最好, 但係唔可能
其實只要70%嘅人肯平均配票, 個結果已經好唔同

用2016年新界西做例子:
上圖: 大部份人用個人意志去投票, 最後得4席
下圖: 如果 70%嘅人配票 (橙色bar), 30%個人意志 (藍色 bar), 就可以攞6席
*總共都係 33萬票

所以平均配票真係好重要!

為左香港的未來，毒撚都要走出來
其實搵幾個同選區既人夾有幾難

屌
好似玩俄羅斯方塊咁 組到隊嘅人打平一行實冇死
組唔到隊嘅 唔該唔好玩到懟穿天花板 End game

留名

跟生日月份或日子最好，好過上面提過既組隊

6個候選人咪1-2月出世投一號又或者1-6號出世既投一號

「直接用2019區選得票做分區配票
方便候選人落區做宣傳
節省時間成本同海報單張成本」

呢個方法要所有候選人都知道，同埋又肯跟先得

計過, 就算得50%嘅人肯跟生日月份平均投票, 2016新西都可以攞6席 (理論上)

本土肯參加初選
本土大勝後泛民肯退

仲有死都唔肯投邊個既選民既話
真係要諗下點解

搵人寫個網就咁用rng assign 咪得

死都唔肯投嘅搵隔離區嘅人同佢換就得，自己有堅持就理應要付出

P 牌推唔到

分區既話用岩岩區議會既結果數票
其實都幾好

但邊個去consolidate d data?
公開做好似駁拉

唔公開做又唔work

跟街道或者屋苑分配投票名單會唔會簡單D？候選人可以大大聲叫XX屋苑嘅朋友請投某某某，又唔使怕俾港共入操控選舉

你上少少已經會搵到隔離post有埋website有人做好咗

其實戴sir有晒成套plan 駛乜擔心咁多 到時落街 見到邊個黎拉票咪投果個咪得 有無咁難明

資料係有，我問題係邊個去assign?

LM

擲骰仔堅work架

詳情睇以下post
一個連數學教授都支持既配票方法

啱

所以要合法地配票

一個連數學教授都支持既配票方法

ching好野

一個連數學教授都支持既配票方法

上個星期日邊個去assign初選

唔夠朋友先擲骰仔

以下post有講
一個連數學教授都支持既配票方法

其實只要講返今次投咗落選嗰啲
應該投返邊個就夠

超投番本身投果啲
本身投咗入唔到圍投最低票果個？

其實唔使太過特登配票
有左初選 大大減少左界票倒票
大家跟番自己意志
票數自然會分到去唔同光譜

咁好難信路人喎

搞初選既民動早一晚俾POPO收左電腦

投番自己既second best 一路推落去
跟番自己心中既ranking

白票或唔含淚果啲由佢地啦
真係點都溝通唔到架

一個連數學教授都支持既配票方法

分得平均既大區先做到

一個連數學教授都支持既配票方法

樓主好波

一個連數學教授都支持既配票方法

印象中保皇都係咁做

公開咁assign 邊d 區既人投邊個 會唔會因為操控選舉被捕？

其實唔係個個都有朋友

平均分到就含

咁無出來投果2/3呢？

分析過果60萬票點分怖用咩方法最有效率，到時公怖方法，但如果中共拉曬理人甘點攪

少過4個人 或 多過4個人既時間

就擲仔或用其他方法

我prefer擲骰仔

一個連數學教授都支持既配票方法

戴sir assign咖哩飯去你果區拉票 咁你只會響你果區見到咖哩飯ge banner同傳單 無其他候選人 實際上戴sir無叫你淨係可以投咖哩飯 明未

呢招可行性都幾高，不過有d選民未必會同人一換一，要計下呢d人影響夠唔夠significant。

仲有兩個月時間 出來識下人

而家唔同，有國安實入硬你

同朋友討論投邊個就好合法

一個連數學教授都支持既配票方法

呢個可以

攬炒巴/羅冠聰幫唔幫到手？
人不在香港

最好就候選人自己傾掂數
分區掛好 banner
大家會識做

最多就加個 banner 遊蹤 google map
畀人報告下自己個區出咗邊個 banner

唔夠朋友既可以擲骰

一個連數學教授都支持既配票方法

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

就係咁

----------------------------------------

一定有部份人唔跟大隊方法投

但我相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

唔肯跟只會佔極少數

跟區議會分區，直頭有齊 data 數好票添

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

呢個回覆最好

想講 果個咩黑膠蠍同埋樓主 好撚打手feel

唔合群的話
咩配票方法都係死
經過年幾齊上齊落
就等我地一齊相信我地

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

聽戴sir指揮 好過響到聽咁多連登軍師鳩up

講返朋友配票

如果無fd 就係呢度開支thread 報數

九東
1
2
3
4

咁一路數落去

如果目標3個 就除3 餘數就係你要投果個

多謝
咁我就 post 多次

3個就搵3個friend或父母兄弟姊妹平均配票
4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

朱廸初選贏尹佬成倍
唔均分又做票王射落海
咁樣好咩？

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

生日日期得唔得？

1-7
8-14
15-21
22-30

yes計各小區人口再預鬆d咪得
住葵芳投呢個
住tsw投第個

按初選排名放全部人喺一張單唔得咩

不分化不割蓆不捉鬼不誅心
早啲有討論，有充足時間醞釀
之後更清晣更明確

搵人分票，搵唔到就自己屋企抽紙仔/骰仔

香港既比例代表制唔work

呢個幾好

以前投完票一出門口
會有個女仔問投咗俾邊個
如果真心答又即時統計票數
咁做問卷嗰條女咪一定知走向

應該係用n-1先啱下話？
6個就搵多五個frd同自己平均配

開gp 招人，6人一組去投

月份唔夠平均，差少少好易gg
骰仔最穩陣

網上開gp麻麻地
好易比對家混入搞局

最好係真係相識既人
確保唔會一個人入幾gp

公開講用地區配票一定比人用國安法拉你干預選舉 我估戴耀廷唔會咁做
如果有海外手足攪就唔同

羅冠聰？

民建聯都要咁做，咪睇下係咪真係雙重標準。更何況可以暗示唔一定公開講叫你投邊個

公平

應該整個抽獎app 投之前抽一抽 抽到幾多號投幾多投

人地掌心雷一車車老人院咁多年都無事啦

有得諗 佢應該夠號召力

不如用星期幾出世
平均過用月份

例如九東
12
34
56
星期日就分做1-4月投1 5-8月投2 9-12月投三

人地係政府照

元朗投一個 屯門投一個 荃灣投一個

諗真啲六人同行要處理lone pairs，果啲點處理？擲骰？咁不如一開始擲骰。成本好高
反而電話尾數，證件尾數，生日日份，簡單易明，老人家都識

其實唔可以夾做一張名單咩

有冇人做個2019區選抗選票分佈excel,有冇可能跟區佬指引去取得更準確票數
暫時都唔係太多區佬變節，跟區佬呢個方向會有數據參考

唔work的
請google「鑽石名單」

你讀下比例代表制點運作先

會俾政府入

所以骰仔/紙仔最好

如果電話有紀錄會唔會俾人告配票？最好口頭溝通算？有冇法律界人士解答

呢個就關乎整個比例代表制

簡單而言
相比起分單成功配票
夾咗單就要更多票先可以拎到相同數目嘅席位

認真, 搵fd分呢個實際做落太難,
好似樓上講用生日 月/日 分應該最可行同最平均

我承認如果票王級果d
係可以放軟小小手腳讓番d票出黎
但風險其實好高
同埋呢點你唔使擔心
肯定由選前一星期起就日日都會有
xxx夠票既輿論

其實我諗緊
不如自己gp人
當要揀4個
就自己揾4個身邊人
abcd一人投一個
如果有fd揾你就話已gp
咁at least會平均d?

同我諗既一樣

即係點樣平均分配？
咁即係投邊個？

呢個有得唸
如果可以推到銀髮族都識做就不得了

用上年生日嘅星期幾 (2019-2020年)
出生年份太久遠
........
不過用日份好啲
三人名單：31/3 =10.333，每10日一組，第一組投1號，二組2號。。。餘數擲骰

咁你點知咁樣就係平分到？

如果憑感覺配票係 work
上屆新西點可能輸到得返 4 席?

推 呢個方法最合理

如果一個人惡意同好多人 form 咗 1000 個 group
對住個個都話自己投之鋒
咁之鋒就𠐔少咗 1000 票

有心唔介意煩就組隊 盡量提高平均嘅比例
無朋友就跟生日

用翻初選啲人已經有六十萬票可調配

其實可以並行

出生月份最好

點解唔合組名單

呢個時候出少句聲 應該無人記得佢16 年搞左d乜 搞左個何妖出黎

因為16年除左雷動選民之外無人諗住配票
而且候選人光譜比較鮮明同埋雷動選民人數好少

出得太多名單 計埋鄭松泰有9張
9張之中 最少票果3個 加埋都48000票
分番出去夠爭多2席 加上朱拎多左太多票

問題係點樣平均分到
以前好老套講既 1家4口 1人投1個 我係認同
或者有手足講 自己搵幾個frd組隊 1人投1個
但如果硬性話要點樣分區 甚重用咩隨機程式 就絕對唔可行
(理論上參選人佢地落區拉票 都會傾過各自分左主力地區)

所以初選解決到太多名單界票問題
唔跟初選 冇參加初選 就算天琦出選都1票不投
另一問題就係票王倒票 就好似我岩岩講 小心小小 可以放軟下手腳

擲骰
統一擲骰方法，6個參選人，每個有1/6 機會
（唔好再話中學數學無用）

自己gp人 搵得既frd都係真係識 真係信得過 唔會咁樣黎玩野
唔通會搵個黑警舊同學黎gp咩
就算有人玩野
你一個人識得幾多frd 俾盡幾十個 當中又有幾多個會真係同你group
到頭來有10個gp都好叻啦

佢地會瀨馮檢基

事實上我覺得16年雷動係廢 多過真係雷錯人整輸
雷動選民本身已經少 一區又比成兩三個候選人可以雷動
啲選民又有潔癖 有啲候選人唔肯投
搞唔搞雷動差別唔大

惡意造假成本低破壞力強

分區配票一早 assign 好
要換就係當區搵 frd 換
堅實好多

入到閘先再講

唔係架
香港出生月份唔一定平均
好多人情人節同聖誕節扑野
12月同10月出世可能多啲

下
中學教機率都唔會教你公字保證50/50 除非你試得夠多達到期望值要求成個pool要夠多人先會達到 normal distribution
同埋成條數個model緊係唔係1/6 咁簡單
你揾唔到每區出選既人比例同選民比例跟本口空講白話

其實差唔遠

跟地區一定計到數

都差少少, 可能個分布要再準D

有一半人無投，點知果班人咩取態？

如果初選反映唔到無投個半人既話 初選就無意義啦
舉行得初選就要默認反映到最後投票大家既取態
你明唔明個邏輯

如果藍絲都去攞number就有機會影響左個平均分怖，因為佢地攞完number之後唔會投返落非建制度

Random唔係配對配票

剔走藍絲拎number唔投個pool，剩低黃嘅pool一樣random
藍絲唔投基本上係無影響

泛民一日唔為過往點割蓆，老屈本土啲衰嘢道歉，我唔會配票俾佢

元你老母閪

條友攪破壞,咪理佢啦

睇區議會票數，果區區議員擺街站話全力支持xxx
果區自己醒水投果個咪得

但係我個區係熱狗

出生日期最尾數字1~3號投A
4~6投B
6~8投C

cap from rthk 2012 新西輪壇

出生月份都唔係平均

緊係搵自己信得過既人啦
唔通上TG GP搵人咩
一定要識 一定要識佢真人

投第一既keep住投第一
最尾既轉投第二
尾二投第三?

唔駛top-down配票，市民過去自己識配票，唔信睇下以前冇雷動冇內鬥冇人為干預既選舉結果

跟呢條link 話跟區投最好，但點宣傳就。。

點都係分區投最安全

跟區議會選區配就得
最尾兩個鐘再睇情況告急

4人選區
搵4個人組團
一人投一個
如此類推

就係咁

---------------------------------------

但相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

一定有部份人唔跟大隊方法投，唔肯跟應該只會佔極少數

果區預算取n席既，就搵friend 夾埋n個人一組，各人投不同名單。初選完左，就放開泛民本土抗爭派之爭，要贏一齊贏。

一張名單，全力谷晒入去又得唔得？

禮義廉配票精密，分區比較有效。民主派自行組隊比較穩妥。

六張名單用咁既方法分就唔容易分得好。

要全港範圍宣傳既話，咁既計算已經太複雜

係連登搵多幾個毒撚配票

又或者組隊同計尾數中方法可以共存。
組到隊既就組隊，組唔到既就計尾數

出生月份啦

都初選完，就唔好分抗爭本土泛民，咁先可以取得最多議席。

唔得

一則浪費選票。
二則決定排名次序又會造成大分裂。

如果有六個名單，你點靠算術配票？

都初選完，任何配票都不應以派別為基礎，咁一定分唔平均。

咁能夠搵到唔同意向既人組隊當然好。但既然初選完左，要贏一齊贏，要拋開派別黎配票

擲完唔會心思思再擲就係

係

咁點會平均，我地一定要將票平均分配

覆錯

其實配就好多方法，但戴耀廷唔做宣傳真係會失敗，那怕佢係拎住一粒骰仔行出黎影相

一定要明示，暗示比大家睇點配

重點要平均投票，任何依往績派別地區既配票方法都會因個人喜好削弱效果。組隊就係令大家心安理得投票既手法。

如果真係配票 連登仔中左果個category如果要投楊岳橋 係咪真係會跟都係一個考慮因素

而家唔係區議會，成個新東或九東咁要組隊就戈未必太困難。

你聽返佢啲上兵伐謀啦

我個idea係畀佢激發出嚟嘅住佢嘅

我諗你聽返你都會激發出同一個idea

月份既好處係除得盡2,3,4,6
五張名單既話可能身份證check digit 比較好。

定係一張名單報晒？

利申唔熟選舉制度

你聽返佢啲上兵伐謀啦

我個idea係畀佢激發出嚟嘅

我諗你聽返你都會激發出同一個idea

其實又唔一定有一種方法，幾種都可以共存。
組到隊先組隊，組唔到就計出生月份，出生用份除唔盡就check digit 除。。。

你唔熟嘅話，就繼續留意住呢度就得。

又會有人話唔要大台㗎啦

唔好玩啦一陣朝早8成黃票，下晝3點7成藍票，咁朝早變票王，下晝就出局

三唔識七會唔會畀人呃

隨機投一個

好簡單
以選民係區議會所屬選區分配你投邊個
你唔想投佢，就要同其他朋友一對一互換

呢個方式應該係最簡單

三唔識七唔好啦

點決定邊個投立場姐姐（for example)

有心配票使鬼咁麻煩
方法好簡單如果全家有4票，當區有3個黃參選人，咁三票就一人一票
多出果一票就用身份証最後兩個位除去3，最後餘數係乜就投乜
餘數0投第三個，1投1，2投2，排位跟參選人選票號碼大小
如果全家得兩票，就唔好投自己喜好，兩票全數用餘數去投
只要全港家庭都用身份証最後兩個位除去當區黃參選人數，就乜都平均到啦﹗
如果覺得咁都難就無法啦

係好簡單，但一定要宣傳夠，仲要班區議員幫手先成事

重點係平均投票，你既方法如何確保得票平均？

最後泛民票王，本土高票落選

連登仔不願承認自己是少眾

到最後要棄保時又重新計過？

組隊就搵識既人組

生日月份除6
1,2月投A
3,4月投B....

其實呢，對於要番工或wfh 既人，真係唔知屋企附近有邊個站過台。

我地無禮義咁畨精密掌握地區票源數據，亦難以last minute 話畀人知投邊個，人地用掌心雷就得

基本上鄺俊宇許智峯呢啲鐵票就一定唔洗投，因為佢哋贏硬

初選結果都唔同意
學乜撚人搞民主
返支国食屎啦

咩方案都要宣傳架啦，無可口非

生日月份唔夠平均嫁ching

例如9月特別多人出世

叫泛民主派當選或落選區議員，去自己選區表示支持某一候選人，同埋搞助選活動。

台灣唔係比例代表制，候選人數目有限

大家聽返佢戴耀廷既上兵伐謀啦

我個idea係畀佢激發出嚟嘅

我諗你聽返你都會激發出同一個idea

3個就搵3個friend或父母兄弟姊妹平均配票
4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

其實我唔明呢咁係咩意思。例如，點決定邊個投立場姐姐。

初選個時有好多中老年單拖出黎，仲要明顯係資訊落後（淨係識白鴿黨出名個d就以為個d係抗爭派），呢班人你都唔知點樣接觸到佢哋搵佢哋配合
唯一諗到真係出線個d要學保皇黨地區負責制，然後呢兩個月瘋狂洗街坊腦要所有街坊都識得佢？

大家聽返戴耀廷既上兵伐謀啦

我個idea係畀佢激發出嚟嘅

我諗你聽返大家都會激發出同一個idea

3個就搵3個friend或父母兄弟姊妹平均配票
4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

盡量搵信得過既人啦，三唔識七就有風險

根本初選就好有問題
選完出嚟又好會嗌交
你睇下超區先啦 第一名嗰鄺俊宇成20幾萬票
點撚樣分？

接觸唔到個d婆仔個叔點算

咪靠我哋集體大力宣傳囉

分區配票其實會好d:易d操作+有區議會數據做backup
搵d區議員+社區主任幫手宣傳就得

假設當區有6人初選，揀3個。
當係ABC3人最高票，
按照比例將其他人嘅票分配比呢3個
例如投ABC嘅繼續投，投D投比B，投E同F就投比C。
咁樣可唔可行，起碼有系統跟

用生日月份就最公平

傾好個formula
再去tg Facebook ig推返黎連登

咩方法都好，判斷方法好壞既原則係：

- 你可唔可以30秒內解得明畀人聽，包括師奶阿叔，令佢地識得點參與
- 最後要棄保時有幾大影響
- 我地希望大家拋開派別，但如果配票方法有空間畀人選投邊個就更佳。
- 中央統籌愈少愈好。
- 該配票方法是否有排他性。即如果該方法係全部人都跟從先有效，部分人唔跟就會令整體失衡既話，就唔係理想既方法。

。。。

搵人夾一人投一個就已經係系統， 亦相對容易。

記住只可以係一個formula
亂咗就會配唔成

無問題既，組到隊就盡量組隊，組唔到隊就計月份。

你初選有無投？

出生月份比尾數好，因為除得盡2,3,4,6
如果係五張名單，身份證尾數好d.

一係就做個全港票站名單
每個票站跟一個候選人名
咁樣簡單易明
邊個去嗰個站就投嗰位

你點教師奶用online random number generator 呀

愈多中央統籌，政府做小動作打壓既空間愈多。

咁咪唔平均囉，有一半人投左鄺囝

Absolutely

無錯，初選既用途就係咁。

揾人夾唔ok ，藍絲扮夾點算？

每區既靚仔靚女
前一晚係個區出現
咁估算到個區有幾多人
咁有冇得諗

越大機會入操控選舉罪

同人夾既好處係可以吸收到無乜所謂既選民，你組隊可以兩個強烈意見既人配兩個無乜所謂既人，令配票更平均。

請你搵若干老人家入你果隊。

民賤聯次次叫邊區投邊個

無錯

我夾邊個有強力意見嘅人都得，
我最緊要全部一齊入，

果d有計入選舉經費

Good enough

咁鄺囝會多票得濟。

真係咁毒撚就自己擲骰啦，不過要誠實，擲到唔鐘意就擲多幾次就無意思。

呢個好好多
慳時間，資源又夠集中
個個都知自己投乜

呢樣嘢應該係初選揭過，初選完就係一個整體平均投。

推哩個

推
一定係跟區
其他分法一定跟唔到

按地區分票得唔得？
例如屯元天投Heidi 荃灣投子悅 葵青投張可森
當有三至四成人跟地區分票 起碼有固定票
其他六成人未必會跟地區分票 咁就自由配票
有咗固定票可以更平均分到票入議會

搵一班信得過嘅黃絲
一人投一個

唔需要太鑽牛角尖，人非機器，有六七成人刻意平均投票就好唔錯。

如果我好撚鍾意某個候選人
然後我喺自己個public嘅fb page同現實生活都積極呼籲人地投佢
咁唔通我嘅行動就要計落選舉經費

地區會好啲
有區議會votes做reference
加番初選啲data

正所謂「有乜事同法官講」，公開教人選擇方法應該無問題，但指定叫某d人投某個人，就會比較危險。

咁點解唔一開始全部人都跟地區配好？如果我現實識唔到人就要網上搵，我點知網上對家係咪藍？而且你分組搞掂咗地區咁超區呢？

真係點睇都係地區分配最可行
希望班候選人盡快決定到自己係邊區插旗

仲有大家唔好指意哂區議員和社區主任，咁大單野佢地d人手一定唔夠做地區宣傳，每區要有大量街坊參與，盡可能抽d時間幫手做下街站派下傳單，鄰居同事朋友盡量提下

我唔建議搵三唔識七既人配票。組唔到無需勉強。但我建議盡量組隊優先。原因：
- 你投邊個有協商空間，減少含淚。（如果唔介意含淚就更好啦）
- 你可以拉埋乜都唔知既師奶阿叔，擴闊平均投票規摸。
- 自行商討免於被帶風向，只要謹守平均原則即可。
- 棄保時容易改變分配。
- 絕無法律風險。

組唔到既咪諗其他隨機方法例如 月份日子身份證之類。

情況就好似大陸人亮刀律政司徹控，手足藏彈簧刀要坐幾個月一L樣

on 跟區議會分配咪得

要搵一粒unfair dice 都唔係咁容易喔😯

有冇考慮跟出生日期？或者月份？應該係相對比較平均分布嘅方法

戴教授，究竟惡安法會dq幾多個候選人?至今未可知。

呢個最可行

4人選區
搵4個人組團
一人投一個

如此類推
就係咁

-----------------------

但相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

一定有部份人唔跟大隊方法投，唔肯跟應該只會佔極少數

===============

3個就搵3個friend或父母兄弟姊妹平均配票
4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

選舉日前兩周會開始進行民調，結果在9月2日公佈，讓選民清楚知道民主派在各區最後的候選名單是哪幾隊。

4人選區
搵4個人組團
一人投一個
如此類推

就係咁

---------------------------------------

一定有部份人唔跟大隊方法投

但我相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

唔肯跟只會佔極少數

分配區議員叫投邊個 成個區投果個咪得

雷動2.0

教授出黎講下點配票未

到時真係玩命 到時不民間方法就得啦

月份配票得唔得?

戴耀廷喺 24/7 嗰集上兵伐謀都有講,
詳細解釋民調用處同配票方法

13:12

都要睇有幾多無DQ 嘅